我覺得方力申人生幾接近完美同埋幾精彩

接近完美:靚仔、皮膚好、大隻、ok有錢，唯一係唔算高大(其實170-175唔算矮，只不過藝人嘅標準會set得高啲。) 仲有一樣不可不提嘅當然係佢游水叻啦做運動叻嘅男人真係好有魅力㗎

精彩:同stephy拍拖，個個都讚佢哋係金童玉女、話佢哋好襯;雖然最後要分開，但係我諗人生有個咁嘅女朋友死而無憾掛、游水破香港紀錄(曾擁九項香港游泳紀錄，2000年悉尼奧運刷新200米背泳及400米個人混合泳兩項香港記錄至今仍未有人打破)、多搞笑事蹟(1.假架啲奶！、2.跟住你串我吖嘛！3.戲院一熄燈勃起

另外佢嗰樣感覺好健康

差唔多年紀嘅陳冠希同謝霆鋒雖然係靚仔過佢，但都冇呢種健康嘅感覺。

雖然好多連登仔好憎佢，但我相信有得畀你做方力申你都會想做。

當年奧運係幾吸引

不嬲勁

佢得一個髮型

仲要係hku

d 奶假㗎 完全版Gif

你串我呀嘛

個樣keep得超後生，拍紀念日時搞到stephy睇落年紀大個佢，明明佢大個stephy

重要無限金錢

型咪得

讀書麻麻
靠運動員計劃先入倒HKU

真㗎？

會考12分

越來越似石修

要練水 仲有12分 英文唔差
算ok la

好耐以前已經覺得佢係靚仔 型就算唔上
因為太青靚白淨feel
屋企又書香世家 又收藏藝術品又剩 其實我覺得佢係半個公子黎
又大隻又有一項專長運動
係歌藝演技真係麻麻 我覺得佢呢啲係做到真文青 靚仔
佢中長髮有陰個陣其實最襯佢

但個陣佢個髮型真心襯佢

我同你睇法完全一樣

多謝

人生第一個偶像

通常有佢呢種鼻既都係靚仔

藝人來講我覺得skr先屈機

識4種語言

普通人拎英文5星星已經唔易啦

又高又靚仔 又有加拿大籍 打波又勁

連登網上先抽佢水

現實有英文5星星已經好羨慕啦

食到全盛時期屎塔肥已經完美啦

仲要有錢

佢唔做藝人做補習老師都搵到錢啦
仲要作番首歌笑番自己 好搞笑

好想万刀甲BB教我游水

佢而家係咪好想食陳瀅

個
過

唔同讀音㗎

佢有考dse?

仲識投資
買畫賺到笑

其實佢同王子、立立差唔多類型 都係啲𡃁仔樣
廿頭係最靚仔
到30開始就尷尷尬尬唔知點咁 開始殘又轉唔到型

做運動真係keep到後生

整左雙皮

嗰9個香港紀錄，連登仔坐喺屋企都破到啦

唱歌ok啦

佢又唔係好有錢
細個住碧瑤灣 中產又有家教果種

如果你當唱k佢係唱得幾好既
但真係講歌藝 雖然認命個排啲低音歌我好鍾意聽都係咁話 真係麻麻

「方力申游得快 因佢下體大」救生員涉藉教游水非禮男童

唔好侮辱真文青 ok ?

之前係鯉魚門撞過佢 真人真係好靚仔

所以話佢半個公子feel
林峰呢種就真公子feel

以前真靚仔

可惜近年為左keep個樣，整到好膠

做運動員咪幾好
佢做戲真係唔掂

以前就感覺形象健康，近年不了

根本人生贏家
靚仔,有錢,書香世家,運動叻
係就係串少少,但有觀眾緣
MK 戲票房又唔差
千禧年代香港具代性男藝人之一

其實呢pair真係襯既

我就係呢個封面個陣第一個鍾意既男藝人

不過真人好串

傳統名校聖若瑟 -> hku

睇完呢條片對佢改觀晒喇

万刀甲太有霸氣

佢都要搵連登打手
個樣7撚到。。

好大抽

其實上一代好多中產都仲會送自己啲仔女去讀呢啲聖咩咩學校 個陣呢啲學校都仲叫有代表性/有其意義

曾愷玹 去左邊 我覺得好正

Stephy 講過單係方力申身家已過5億，當然師承佢老豆， 佢老豆家產應該仲多

做左老闆 教水

你咪又系

仲識催眠人

林峰=大陸暴發戶，土豪二代
方力申老豆好勁，吳冠中（自己GOOGLE）未出名就發掘到佢代理d畫，做埋方力申契爺

得意到仆街

方叔

真人好靚仔，仲好有禮貌

最緊鐵探做一哥不錯 喂hero 都阿sir 前阿sir 後

個鼻點解可以差咁多

以前真心覺得佢靚仔，但而家成個on9仔咁3:50

食過stephy,一定比兒登仔精彩啦

樣衰
個死人鞋抽下巴

好感動 呢首歌

佢老母勁撚似我老母後生果陣但我就同金鐘連登仔同樣

咁都有得吹 香港真係可憐

仲吹緊幾十年前既過氣偶像

完全冇新進

幾好喎

佢最慘係捧阿仙奴

希望陳瀅唔係俾個on9仔食左啦

做運動員都12分，好勁嫁啦

幾鍾意聽佢d 歌
仲有佢同 stephy d 戲係經典

痴撚線
唔知係佢以前學水 定家教 定自己體會出黎
用呢個思想教嘅小朋友應該唔會差得去邊

好撚慘 好彩係細佬 如果係細妹應該會仲慘

講真 佢老母好撚靚喎

戲院一熄燈勃起

想問呢單詳情冇印象

邊條仆街report段片

其實幾勁，不過係個格幼稚小氣咗啲

同王祖藍做tvb節目

關詠荷咁既樣

佢都好似算係書香世家

撚細 小氣

吳尊屈過佢啦

碌鳩好大

屋企愈做愈發，依家講緊幾個億了

笑撚死 陳瑩係隔離尷尬到

仲要佢媽媽煮嘢好食
我真係好鍾意方力申

講運動真係無人有資格話佢，希望佢開嘅游水班可以教到新一代精英出黎再戰奧運

睇你公子係咩定義啦
方爸爸有文化 但方力申自己好casual又無咩距離感 無咩公子feel
林峰又好鬼暴發 無咩貴氣
陳百強這些就真係由外到內既超級公子

以前佢仲未入娛樂圈睇阿哥啲運動雜誌訪問佢
好記得佢係著住套校服已經覺得好正
隔咗排去幫個團體上門籌款
有個啱啱沖完涼無著上身衫，抹住頭嘅男仔開門
佢聽到就叫我等陣，嗌佢阿媽出嚟俾錢
閂咗門先覺得個男仔好熟口面
再諗下先醒起係方力申

真係好靚仔
第一個鍾意既男藝人就係佢

係中環撞過佢
真係好橫好大隻
認得佢對佢微頭點頭佢都有應番我，有禮貌

佢而家有錢有社會地位
搞游泳學校回饋返香港泳壇
係抵讚既

好多讀書麻麻 但入港隊會易好多入大學 見好多人係咁

我都覺

水立方

條女冇波

可以話完美，但稱唔上精彩。
無咩經歷過起起落落
反而古天樂，黃秋生反差大D，精彩得多。

St joe仔

其實我本身唔係特別鍾意方力申，只不過佢同 Stephy一齊之後，鍾意埋佢

3322

鄧麗欣 去右邊 其實都唔差

佢邊有整呀

靚仔

方力申游水快，因為佢

呢條片，入去睇下

明明幾好笑

人生唔一定要有反差同埋起起落落先叫精彩，佢參加過奧運已經係一個好精彩嘅經歷。

算香港清泉啦

漫長夜我吻在你那刺青的背上

又食過阿驕

咁講方力申真係好公子
最重要咁耐以黎我又真係唔覺佢高調
不過可能因為以前同鄧麗欣一齊
分左手之黎好似見佢成日出黎同人玩又剩咁 雖然多數係啲健康活動

佢有需要轉咩

直頭為佢而寫咁

見過真人 170都唔知有冇

我小學時既偶像

呢老殘到仆街lu
除左癡住葉念琛 同金牌 唱同做埋啲mk歌同戲
真係唔知有咩作為過

Cls 打手收左幾多錢

真係好靚仔加上佢個對淺啡色眼珠顯得佢成個樣好混血

即係邊個
估唔到

踏上門去啲有錢地方叫人捐？
Btw拍偶像劇咩

笑撚死 連登仔話奧運選手過得平淡

屌成個哈利咁

third hon grad
嗰陣好似係全系得佢一個third hon grad
btw佢啲胸肌好正
做活動佢做嘉賓 同佢合照嘅時候
唔小心掂到

佢同心穎有無食過

third hon grad
你話呢
不過佢唔靠讀書都贏盡掌聲 冇咩所謂啦

仲要幽默成日抽自己叫万刀甲
認真咁嘅人媾死女啦佢叫係好少緋聞啦
仲有人成日造謠話佢食女

我都覺得啲似尤其係著校服戴眼鏡個張

啲人根本攞唔出證據

Skr又係邊隻

第二張成個廣末涼子咁喎

係左邊

d打手好撚嘔心
條友講句野都7撚懵懵咁
點吹奏得落呀

有申請，個團體每年都會去嗰度籌款
住得嗰度都知咩事

醒起嗰時覺得蝕咗，應該拖下佢望多幾眼

2015年王祖藍節目《蜜月到訪》

A君的家底好

應該173 估唔到呢個po咁多正評 連登仔之前先笑9佢矮

B君出名獨到

但人哋都付出咗好多係游水到啊

之前撞過佢真人
同佢合照埋放ig story-.-
啲frd話我靚仔過佢
咁我咪好撚靚仔？

靚仔真係講唔上 不過fit

同佢合照過
啲frd話我仲靚仔

陳自瑤冇人講？

呢段真係好公子feel有樣有錢有愛心有家教

方力申應該係90後一代男神
00後睇落已經係矮柒小丑

咁似黃美祺既

蔡淇俊

細個好鍾意佢
仲記得佢個abc君mv
個部中間會著燈既電話

仲有老豆係石修

好多人話佢串，但佢有錢有實力，串得起喎唔怕畀人封殺。

跟住你串我阿麻

其實點解d人會話佢唔靚仔

以前好鐘意佢 我的最愛嗰期嘅方力申同鄧麗欣真係金童玉女
最近工作關係見過佢 真人唔高 個樣有啲膠 但個人好有禮貌好nice 仲係咁撩我地啲同事傾計

算啦，完美嘅万刀甲係唔會做呢啲野🤡

由細到大都好鐘意佢
難得嘅係佢形象一直好健康
份人底調

咁你串我丫麻

但調返轉諗 一個咁都幾完美 條件咁好的人 點解stephy仲要久佢搵另一個

有好多種講法。男方/女方唔肯結婚、有第三者、性格不合。但我有個大膽嘅估計:就係可能佢哋拍拖拍得太耐，冇咗嗰種戀愛嘅感覺。

仲要下面有芒果

男主角係姓蔡喎

FUCK YOUR MOM

林志穎同吳尊人生都好屈

大眾好似普遍都撐Stephy 我就信係Stephy唔想嫁
見佢揀咗件mk仔真係
小方仲大把日子

你影夠未啊？

蔡生有個角色名叫方力

髮線危機就真

在泰國拍戲，志偉帶方力申去「金魚缸」玩

成個鬼仔咁

唯一人生污點係咪 賣ck底褲廣告裝假狗

早個排見到真人
都幾charm

但比人飛左

其實香港人口中所謂嘅中產，咪即係有錢人
人均月入二萬都冇，中年人均俾盡二萬幾，住得個邊都唔撚止啦，最少都8，9萬月入

我目測佢無170，可能160s
不過真係好橫好大隻，可能身高係佢一大憾事，亦可能係呢個身形比例岩游水

利申: 身高170

方力申話分手係佢同stephy兩個人嘅決定，所以冇話飛唔飛。

佢當年做運動員已經做到信和有佢啲相賣，
代表香港飛去比賽嗰陣，
成班女校妹妹仔去送機，
機場啲清潔阿姐要不停拖地㗎！

後來佢做Sports scholar 入hku 文學院，
嗰期咁上下先開始做暗星，
我地成日借頭借路去港大泳池撞佢，
睇下佢奶頭咩色咁囉，
佢都ok大抽，
而且份人好nice

一直唔明點解兩登咁唔鍾意佢
我細個開始游水，但一直都唔叻，所以特別佩服佢

170都唔算矮？ 咪撚打飛機啦

圖？

石修型過万刀甲 好事黎

點都好過你啦窮撚毒撚

我估佢果個係假髮黎

而家先知原來佢轉數都幾快

話人打手既人on9到
樣生得靚 有錢 游水喪勁
全部事實
駁唔到一味葡萄

兩登乜人都反架啦 洗乜理
班人現實條件逐樣同人比都輸成條街

到到都靚 但全部加埋唔係太靚仔。。

平時睇落好似未定性咁
但佢講呢啲嘢又幾有深度喎

做你金田一

話人又矮又唔靚仔又紅唔起 我真係想知連登仔有幾好條件先講得出 有冇人可以答下我？

佢嗰樣除咗似石修，對眼仲有啲似stephy

呢兩幅相係stephy，對眼好似方力申

跟住呢幅係方力申，我淨係露佢對眼同個鼻出嚟

唔通呢個世界真係有夫妻相呢樣嘢？

大家又覺得似唔似？

佢生日真係估唔到咁多人同佢慶生，仲要連張繼聰謝安琪甚至陳瀅都去佢生日PARTY

kaikaitzeng0422

香港大學經濟及工商管理學士（合格證書）

應該係呢班人話佢唔靚仔

我自己覺得第一幅對眼真係超似

陳瀅個樣

同我一樣

割雙眼皮呀, 打針打走d眼紋面紋呀 搞到個樣 勁唔自然

慈善晚會呀, 著到成個on9仔咁, 有咩咁好笑...

近年個樣勁膠, 竟然有人唔知....
遲早變陳曉東咁

擺明就係男既 唔肯結啦
睇下近年女個邊, 係咁放閃, 驚死人飛甩佢 OR俾人搞條仔咁

佢既身形 一定唔係岩游水, 睇下世界級個D 全部都唔會咁矮
不過都證明到佢後生時係幾努力練水

有170呀⋯我170之前同佢合照過 佢高過少少，應該173左右

邊有呀細細個已經係咁既樣

估唔到宜家方力申都比人吹捧
都有千幾個正評
心已死

人地點關你鬼事咩你班毒撚

<175 唔叫矮

上次喺間salon剪頭髮
入面撞到佢係我隔離行過
真人應該得170-172

一睇就知割大左 深左, 自己去佢IG 睇下

講事實絕對唔算吹捧

一睇就知佢飛人
唔係點會咁快平伏搵第二個

你指stephy同王子？都唔快啦隔咗兩年幾。

5** source？

原來佢做好多善事 睇佢ig先知

吳尊仲屈 仲要專一

同馬浚偉一樣

佢ig幾多姿多彩我都成日睇。

雖然佢應該無咩可能
但依家一講鯉魚門我都覺得佢同賓穎有路

蔡x浚先係主角喎
因為蔡個陣拍赤沙印記@四葉草.2個角色叫方力
所以先誤傳刀甲咋喎

我覺得王嘉爾完美啲

同張繼聰好fd
街場撞過佢地打波

加拿大電鏝

百分百感覺做許樂果陣已經好鐘意佢

屌 佢呢個髮型型咪得囉

當年hku 成日走堂
好多女幫佢take notes

佢有做好多公益推廣, 佢係真心熱愛運動嘅人

喂呀

佢游水個到真係勁wo，個紀錄咁耐都無人破到

好樣衰喎, 又小氣, 又矮.

頂 佢去飲呀 田雞都去咗

其實我覺得屎塔肥依家都仲係全盛時期
痴線都無變過

你又知
好心做打手都開個似樣D既名啦

歐xx keep緊十幾個紀錄咪又係俾人屌臭雞
為左上位連遊水都唔認真

方力申真人好nice ，又幽默
全家都係藝術品收藏家，書香世家
國金附近果幾個藝術品雕像都同佢屋企有關(唔深入講了)
全家都上晒岸
攞左傑青(唔少富二代或專業人士攞，委員會又係班企業家或名流，係踏入上流社會嘅極好渠道)
有錢有地位
係上流社會打滾左好幾年
好肯賣人情比其他老闆或名流
所以好受上流人士歡迎

可惜呢個強國底褲廣告成為咗佢嘅黑歷史

仲有係阿迷

黃子華: 有錢人偷食會唔會咁易比你地呢d平民見到啊?

波台勁多連登仔話自己跑步快過保特

同佢同年代都知佢讀書時已經係學界男神
名校st jo ，游水無敵，未入娛圈已經好受歡迎
後來拍埋y2k勁多人鍾意

皮膚仲係好好，不過佢個感覺明顯由少女變咗做成熟女人;亦都係佢好特別嘅一個地方

9upper

佢首死守都好好聽

佢做呢行讀唔讀書都冇分別

好靚仔呀

佢個鼻咁大性慾應該好強

佢阿哥好似係大律師黎

流料講嚟做乜？

佢好似得細佬

我都想有女幫我take😂

邊有割呀，睇咗佢ig，眼皮條線仲係好淺，反而係年紀大咗骨膠原流失導致眼窩深咗就有。

個有線主持係基佬,脊椎神經有問題定點
把聲又唔係好聽，又坐到郁黎郁去，眼神又古古怪怪咁
睇到個人好炆

佢00年代嗰堆k歌真係無敵 到而家都成日聽

有咩問題，唔只香港，全世界都俾體育優秀嘅學生特例入名牌大學，藍球係咁，體操係咁，田徑都係咁，好似中學咁俾人一個文武全能嘅感覺呀嘛，巴打唔抵得嘅話罷讀大學囉

捧得阿仙奴人生已經唔完美

連打手都唔識分

抵你樣衰矮柒頭窮撚

你照下鏡啦ON9仔
做男人又小氣又ON9，咁都吹奏得落
打手好野

吹你老母奏傻鳩
睇你撚樣柒

除左人身攻擊就冇野講啦
駁唔到呀打手?

我淨係知道，佢早期D歌
真係陪住我成長，有好多回憶
雖然唱得唔算太好

你放時間落溫書度人地咪又係放時間落操水度

真係垃撚圾鍵盤毒撚

你睇自己碌鳩先柒頭皮

冇錢冇樣仲話人

你愈講愈尷尬你見過我碌鳩?
番去讀多D書先啦鄉下仔

你仲尷尬

以前游水識佢 超好人

又多個打手

淨係參加過奧運已經贏晒啦

同意樓主, 唔係頂級靚仔
但其實都好靚仔下, 運動又勁, 仲要KEEP得好
但脾氣好似唔係幾好

連万刀甲都上神枱

屌過唔少好野如 Y_Y_

係連登真係ON9仔都上神枱

見過真人比盡168

我覺得佢唔係脾氣唔好，係鍾意同人玩、串人啫，只不過佢係藝人大家咪放大嚟睇囉。

係咪方刀甲食左yoyo?

佢同stephy唱功都麻麻，係勝在佢兩個唱啲歌夠經典、有感情，觀眾鍾意。

巴打唔好人生攻擊我諗另一位巴打誤會咗啫。

可惜冇才華，容易現形

久唔久見大家講方生都勁想回，可惜無account，今日終於reg 到
利申先：我由中學就好中意佢，到而家佢唔算紅，但都關心佢一舉辦一動。
尋日見到呢個post，竟然咁多正評，我都懷疑有打手。
講開佢啲收藏，有巴打講國金果幾件任哲，佢屋企而家係代理呢個雕塑家嘅作品，方生自己都收埋咗4件，一直無賣到。高過個人，而家有一件放咗係佢屋企後園

呢道有講佢啲收藏

花痴

留意啲啫 我唔係花痴

佢唱歌做戲都麻麻，paco當年仲話想佢拎男歌手獎
完全得個外表

方力申都上神枱

其實佢係應169至170到，有同佢影過相企係我同啲fd結果佢最矮，利我地幾個fd都173至175

係主持隔離 佢真係超靚仔

屌到厭左

十年 Btw,真心相愛係唔會太在意扑野

我又唔多憎佢
唔好話方力申啦
成功少少我都想做

相呢
我話自己靚仔過edc 有錢過李嘉誠啦

咁你諗下點解啦

万刀甲不走
唯有方力申

個節目明明有睇但我一啲印象都冇

好記得我中學果陣佢仲係記錄保持者
到而家都係

鍵盤戰士係咁既水平
睇開d la

一定係女既想結男既唔肯啦
唔通男既唔得咩

你諗下兩登咩人多

唔計佢係藝人
玩過奧運
已經係當年世界最top果幾十人，唔好話香港。

話佢廢果d唔該收收皮先。。
問自己有咩可以排到世界頭幾十？

岩 佢唱歌真係唔多得 k歌流
但拍埋屎塔肥做戲都仲可以
最緊要觀眾鐘意睇

結果而家邊個拎
時不遇佢姐

連登鍵戰不嬲天下無敵
睇開d la

係勁嘅，本身唔算高。佢當年訓練量係好癲，奧運前係美國果年1日游13公里。
其實好難怪啲人話佢廢，以佢拍嘅嘢同工作量去做標準，真係唔多又唔算好特出。不過後生時間用哂去練水，又唔等錢洗，宜家咪享受生活，同搞好自己間游水學校囉。

日操夜操，邊有時間溫書
同埋嗰陣佢接觸娛樂圈未？如果接觸咗就更加唔想讀

用學業去定人既價值？係咪仲未畢業？

入咗行啦，佢游完奧運就有唔同公司想簽佢，最後揀咗paco。
果時就開始三棲生活— 唱歌拍戲、返學、游水。

你全家得番你姐 有乜所謂

痴線 咪忙到仆街

咁third hon都算係咁，唔係俾人discon

想比圖你睇又唔信。。。。。。

原來有家底？
可惜個仔咁mk

唔係掛
出左名似水怪 審美觀 既野 真係日日唔同
佢個年代 唔講日本 由台灣數到香港 有排都未到佢啦
如果講靚仔 吹奏到 ⋯！ 就出精咁

留番你張hi 相溝女啦

唔差囉，但本身唔係真係好有錢
但宜家兩兄弟都好成功，細佬做埋專業人士，藝術品投資又成功，上晒岸了

師兄都幾清楚咁喎，你識佢地？

久唔久見到啲人話方爸爸收埋好多吳冠中同張大千嘅畫，但其實佢早年得到吳冠中同意，賣咗送畀佢啲畫去買樓，當時一幅畫賣十幾萬。如果而家先賣，就真係會非常有錢。

我唸稍微接觸過游水嘅都知,
佢d 動作係好銀眼,
叫佢飛魚王子, 但d 動作一d 都唔似魚
佢贏果屆根本無對手勁

但都有人話過因為stephy喺單親家庭長大唔相信婚姻，其實係佢唔想結。真係佢哋兩個先知

奧運冇對手勁?你係咪講緊笑

無波

ED野佢地E一刻唔會講
一定有個問題大家都冇共識拖左好多年
到果刻爆發再分手都唔出奇

眼大真係贏左一半

認同，近呢年殘咗好多
其實佢真係唔算超靚仔，但當年係有陽光氣色嘅

WHY會分手?

方力申個胸仲大過stephy

會自爆唔答了

我比較懷疑佢全盛時期有冇俾富婆包

唔知stephy有冇介意

唔係呀 幾搞笑喎佢 唔覺得on9

stephy都有得揸 應該幾開心

男女角色調轉

下 万刀甲好樣哀

佢都樣衰咁香港唔係好多靚仔

no prob. 我都認同佢係好nice 仲成日回覆fans tag同留言，係正能量大使

佢真係勁好人，對佢班小朋友學生好關心，又成日親自教水

早排佢39歲生日幫A drop of life籌 39個淨水設備，超額完成。隔咗個幾月，佢其中一個學生就同啲朋友講唔好買生日禮物畀佢，將啲錢加埋捐出去起一個淨水設備，我睇到ig 個post都好感動。

希望方生可以keep 住當初話唔只教游水，希望教識小朋友做個好人同運動員精神！我覺得佢搞教育同慈善都好，正能量返哂黎

又游水佬, 可以唱到1-2首街巷聞既歌, 食到全盛時期stephy, 算係咁啦

Btw,stephy仲係全盛時期

好好戀愛果期真係世界級

其實呢隻碟d 歌幾好聽
拖拖拉拉
可愛不可愛

以前日日游啲皮膚可以有幾好

拖拖拉拉side track 之中係正嘅
仲有 石像

都仲幾滑，只係勁多雀斑，同隻眼望上去唔多精神

食過stephy 阿嬌 沙律
人生無憾

後兩者咩事？

好耐之前傳過同阿嬌去過瑞士滑雪
又傳過約沙律出嚟做運動

沙律仲有果個Sadelle 一定唔係，得個up 字
阿嬌當年係同方生，仲有方生係英國嘅讀書嘅細佬join 埋一堆朋友去瑞士滑雪，佢地機場一齊返畀人影到，佢地當時有認去旅行。